一人一人戒極都戒唔到既習慣

我減緊肥
但仲係成日都忍唔住飲可樂
我覺得可樂入面既可柯葉令我上左癮
我懷疑自己有可樂依賴症

戒唔到美心

戒唔到打飛機

上連登

垃圾

對上一次幾時幫襯美心?

戒唔到J

打J

巴打幾密一次?

+1

點解咁躁底先?

成人台戒J POST幫到你

日日都要打

叫雞

啪頸

月頭

遲到
拖延症
夜訓

(戒J) (中醫) 打得J多腎已虧

依家既可樂已經無哂可卡因成份
令你上癮既應該係咖啡因

聽講好多男社工平時都食煙飲酒講粗口叫雞
有無地方介紹

自己啪定係搵人幫你?

一日最少一次

長遠會唔會正正經經識返個女朋友幫到你

依家可樂無咖啡因？

夜訓同遲到有無關係? 如果係因為夜訓而遲到咁就易戒啲
拖延症 <- 通常做咩事會拖延?

叫雞嘅男人分幾種
唔係個個有女朋友就得

邊個社工傷咗你嘅心我代佢道歉

巴打有無丁到影響正常生活?

無喎
正正常常

咁巴打你係邊一種男人?

你一定好掛住佢
維持咗咁樣幾耐啦?

咁又未叫過
覺得好似沼澤咁 一去無回頭
同埋打飛機唔洗錢

咁巴打因咩事想戒J ?

巴打理財觀念正確

覺得唔係路

J 年幾多年啦巴打?

寒背

飲大陸水

巴打嚴唔嚴重? 如果唔嚴重可以透過伸展改善寒背問題

垃圾 黑心比狗食

下次飲細罐/半罐

因為香港好撚濕尻

我會試吓，希望有好消息

鍾意你❤️

右上角成隻達瑞文咁

巴打個心心咩玩法

有咩好食？ 方便？

愛佢

皮已正

想知戒唔到既人有無試過嘗試"少啲"
少啲飲可樂 少啲打丁
試都無試過就話戒唔到真係晒氣
如果少到唔密 更加唔洗戒

打j

專一係件好事黎，不過佢係咪同你無可能巴打先咁痛苦

我唔可以唔飲凍嘢
就算去北海道落雪我都係要飲凍嘢

未聽過有人食屎食到戒唔到

粗口

五毛狗嚟

u fool 美心有咩好食

Same as me
我係越夜先最有動力做嘢

單身

搣手指 爛晒

戒唔到煙同酒 之前做酒吧日日都要飲 依家冇日日返酒吧都要日日飲煙仔都努力戒緊 食少咗好多

啤酒

拖延
懶

有嘗試到飲少D可樂
但係
當一做野辛苦時
就會好想飲可樂令自己開心D
果種有氣出既感覺好爽

Dllm

依個世界無嘢無可能，但係大家漸漸行漸遠

有女洗鬼叫咩 冇呀嘛

戒唔到訓教

咁大約幾耐一次啊?

鄭議員你好

飲檸檬梳打水 我依家都試緊戒甜飲品 雪凍飲都爽

夜瞓

一個月

如果你係巴打
咁飲凍野係無咩問題?

咬嘴皮

睇下你控唔控制到在咩場合講粗口啦
如果係朋友場合
大家既共同語言係粗口
應該無咩問題
但如果返工或返學講粗口
咁就會令人覺得唔係咁好啦

戒唔到啪關節我全身都可以啪出聲

單身咗幾耐?

摵手

以前同學試過見我摵一次罰5蚊
個排就摵少左

點解要戒

爛胃但鍾意食辣嘢
冇戒過

唔想打朝呼
唔喜歡講多謝 (在心多謝
唔喜歡做禮節上既野 (送禮物，etc

好似會比較容易頭痛...？

戒唔甩❤️

戒唔到叫雞

可以試吓貼膠布去令自己搣唔到手指?
不過係咪有D會情況下你會嚴重D?

拖延症

返工

喺床禁電話hea好耐先起身

但睇得出你有決心戒呀
都係一步一步
加油巴打

戒唔到拖延症

你飲幾多先?

有FD叫你打機拖唔拖?

夜瞓同成日做死線戰士

仲有懶到出汁

咁你好好記住呢段感情
繼續努力
將來嘅嘢無人知

夜訓 遲到 煙酒 爛口

愛的習慣

打飛機

有無嘗試追女仔啊?

一日訓幾多個鐘?

引腳

我一日幾次，點算
天生我性慾強
我都意識到打太多唔好，但係真係好難戒

...

根據家計會：
自慰的次數因人而異，並無一定標準；但若發現自己過於沉迷，甚至影響日常生活及社交，則需要留意了。

吊我都係 但咁樣好顛倒

日日一起身就30cm

多謝介紹

平均每晚幾點訓?

其實有通常遲到都做唔好時機管理

用口呼吸

戒唔到睇女女腳

吸貓

蛋糕
一食就生粒暗瘡出嚟

都會
咁你喺咪成日頭痛?

麥炸雞

買股票

咬手指

痛唔痛?
好似冬天仲辛苦

夜瞓
冇兩三點唔瞓

唔打機 但乜都等到最後做 hea左先

呢個真係要留意下
嚴重會引致胃潰瘍

背後因為咩原因?

以前每日一包煙 依家三日先一包煙 雖然戒煙要一枝都唔食 但係我真係做唔到 返工放工一枝必需

巴打通常幾耐幫襯一次?

賭

右下打完飛機似前力架總統

翹腳

容易鍾意人

但我地需要賺錢!

滅手指

如果我放假我都會咁做
因為無任何時間限制

心上人叫你做某些事情
咁拖唔拖?

戒唔到買衫成日忍唔住買衫 買極都仲有衫想買

對生活有無好大影響?

瞓前碌電話
成日撻落張床到都唔想瞓
唔想咁快到聽朝又要返工

夜瞓🤦🏽‍♀️

For example?

真

咁想唔想改變?

什麼習慣?

幾耐一次?

奶茶 沙嗲牛麵

根據家計會：
自慰的次數因人而異，並無一定標準；但若發現自己過於沉迷，甚至影響日常生活及社交，則需要留意了。

咁你呢?

如果咁岩份工要返早
就好出事

一日七次郎

正常生理反應

有無嘗試去搵原因?
咩令到你會拖住?

最近戴口罩會唔會更難呼吸?

邊庋??

咩係吸貓?

你係咪因為食蛋糕敏感?

新餐?

愛就好似毒品一樣 戒唔走一個人

買幾多?要好多錢先戒唔到買股票

啤酒同埋咖啡
朝早2杯咖啡
夜晚2-4罐啤酒

鼻敏感同鼻塞嘅時候會

我有FD試過用GEL甲戒咬手指
真人真事
有用!!!

打飛機仲難戒過吸毒

第二日幾點起身??

打完飛機訓到第二朝11-12點先起身，朝早好似無乜精神
唔知關唔關事
btw你係絲打定巴打

夜訓

咁你自己有無好困擾?

洗乜多錢，要買幾千蚊都買到
一開始有新手運，之後都係輸多，唔敢買多但有時都係犯賤手痕

戒到可樂 戒唔到台式飲品

明明可以做得更好 結果每次都交垃圾出嚟

日日都要打一濟先安落

Meet手指

蹺腳

啪手指

可以想像到樓主打字嗰陣個腩嗰幾接攝晒啲老泥

可以如果真係完成戒煙
可以搵東華戒煙服務幫幫你

費用全免
戒煙貼真心有效

食麥當勞

賭邊一種?
每星期花幾多錢在賭身上?

屌狗

賭波 輸左幾十萬

夜瞓
凌晨五點先瞓得著

搞錯，正苦大把

屌狗無問題
唔好企係手足後面屌
或者邊屌邊走就得

玩頭髮

睇AV打J，已經變成睇到麻木，好難遇到引起性慾女優同題材，但都係要睇，經常揀幾十套AV都觸動唔到打J情緒，最後草草了事..

翹得多條腰會有問題呀
絲打特別留意!!!

有無試過貼膠布?

真心求教點戒燥底？

凍奶茶

鍾意一個人係無問題
要睇吓你點表達出來

平均一星期用幾多錢來買衫?

食煙
壓抑自己

平時經過見一獲屌一獲(雖然係自言自語屌)

官方 "聲稱" 飲可樂唔會上癮
仲可以均衡飲食

仆街死啦你

我每晚都會
然後經歷每日都唔想起身的苦

deadline fighter

減緊肥 戒唔到公仔麵炸雞蛋糕同雪糕

幾夜?

12點 又係一個壞習慣
點瞓都攰 搞唔掂

港人至愛
茶餐廳必食
但好肥.......

打丁
老麥

再+1

巴打你幾點訓先?
有無機會係你本身都夜訓
利申︰絲打

每日翻屋企捉住隻貓嚟吸

巴打幾密一次
有無影響到日常生活

撕出黎果下好爽但搞到個嘴唔靚

夜訓同消夜

成日諗如果自己唔上連登會多左幾多時間

專一都係一件好事
不過巴打經歷咗啲咩咁唏噓

點為之戒到

咬指甲 一緊張肉緊就自自然然咬

訓覺要攬住張塊毛巾被

唔想咁易鍾意人人哋對自己好少少就動心咁做人好攰冇表達過因為自己知自己事

咁真係要減一減量啵巴打，有無試過減少? 減果時有無咩癮嘅反應?

一日一次
近排nnn停咗10日

剪指甲 有少少白色都要剪

日頭夜晚同埋轉季果時真係幾辛苦，
巴打有無搵醫生幫手，我食咗藥都幾有用，你可以試吓

最緊要唔好過量，影響到日常生活

pmed 等我幫下你

通常幾點訓? 第朝幾點起身?

M記都好難戎

如果真係唔想玩，巴打有無試過cut咗個account 佢

唔知係咪轉左天氣 依個禮拜1日1J 每朝都硬醒點忍啊啊啊

Un腳

試吓搵啲嘢取代? 我有朋友搵梳打水取代可樂

宜家唔係星期一至五都唔會飲咖啡
之前每日飲4罐啤酒
睇完黎青龍條片話每日最多2罐啤酒
宜家減到2罐
不過有時追酒飲

試吓早啲開始去圖書館迫自己做?

戒唔到扑野

巴打保重龍體

就咁梳打水苦

手指甲定係手指皮?

粗口 同 糖

可樂真是好好飲

戒唔到咬手指甲
一長就想咬
試過keep住gel甲唔俾自己咬
拆咗無再gel，見生到咁長個心諗：「發達啦！有排咬」
之後又回復原狀咬到入肉

一切都唔重要

身邊有無人可以幫手提吓你，一見你蹺腳就提你

zero得唔得

點解會想戒?

飲Coke Zero或者Diet Coke囉

所以真係唔可以再飲咁多可樂

'戒唔到上連登

搵其他取代

J

夜瞓 日日三四點 就算第日要醒朝早六七點都咁話

食零食

摔完腳趾同袋底會拎黎聞

平時1-2點訓，有時候因為想打飛機
係到睇AV，揀AV，最後完事都4點幾
自己唔知係咪上佐隱，打完一飛半個鐘又有意欲
唔知洗唔洗睇醫生

射精

巴打依加識驚未?

幾點起身?

同我一樣

咬手指、飲凍飲

少啲睇，真係會令你對性麻木咗

我一個月4-5次
點戒都戒唔甩

因為唔只想用把口屌

食薄荷糖

我都係，最近係咁飲可樂
不過我唔洗減肥

巴打因咩事燥底?
試吓做多啲運動，記低自己幾時燥底同因咩事燥底先

讀書果陣錯過左 依家出到嚟做野完全冇機會 另外因為自己職位低人工少 所以費事累人 叫雞算

通常幾點訓?

記得少/走糖 最怕係糖份太高

通常拖咩事?

巴打賭開咩? 有無賭到影響自己生活?

試吓去搵戒煙服務幫手?
你壓抑自己啲咩?

原來健康產品黎

平均一星期一次

算少

q 腳
飲珍珠奶茶

身邊有無人唔係Deadline fighter?
試吓痴佢地多啲，跟佢地生活嘅節奏，可能會推動到你早啲做

試吓搵日2-3點訓完之後，幾眼訓都好7點起身，
之後全日唔好比自己有機會訓返，
果晚就十點訓

打丁 <- 唔好影響到正常生活就ok啦
老麥 <- 搵其他嘢取代

戒唔到架啦

通常咩時候你會咬?

咁撚難食又冇特別都戒唔到
你話m記都仲有少少合理啫

迫自己早起身先? 等自己夜晚攰到早訓

波 初初就賭200 而家500-1000一場
-8k中

開screen time

唔通10隻手指貼哂咩..出街比人笑

No nut November 挑戰下

唔想早起喎
夜晚嘅時間先係自己嘅

pin

咬指甲 一緊張肉緊就自自然然咬 <- keep 住每日剪指甲先? 再咬可能要搵人幫手深入解吓背後原因

訓覺要攬住張塊毛巾被 <- 都好多人有依個習慣，係咪由細到大都係咁樣

搣手指

咁可能試吓搵個對象拍拖?

咬到無得剪

巴打好有決心 NNN 加油，祝你成功

Keep 住剪指甲都係有件好事黎，定巴打你剪到太入?

食零食
越來越肥

上面都有人咬嘴皮，你通常咩時候會特別想咬?

如果無影響到你正常生活，巴打都唔使太過擔心

搵身邊嘅人幫手提你，一見你un腳就stop你

咩都拖

屎都食

減緊肥加一 戒唔到食晚餐

我都有睇啊，巴打真係要鍚住個肝啊，
咖啡一日一杯好啦，啤酒都要控制一吓，
或者巴打你針對背後嘅原因?
例如咖啡你想提神嘅，有無機早訓啲? 做多啲運動等自己醒神啲
啤酒你想for 放鬆嘅，可唔可以轉成打機/ 約朋友/ 做運動，或者其他你覺得放鬆嘅事

巴打因咩事想戒??

好難戒

好似有d 有味嘅

五大訴求

粗口要識睇場合控制講唔講，如果真係控制唔到就要搵身邊嘅人提點自己多啲啦
糖方面，試下平時叫少糖先，耐啲就開始plan 無糖日

大快活唔得咩

夜訓 玩電話 打機

試吓每日 keep住剪指甲 ?

送首歌俾你

夜瞓
聽日又要眼瞓住咁返工

我已經咬到指甲鉗都sip唔入

都好多爭議，我自己就想戒埋Zero，
同埋自己都唔係特別接受到Zero 隻味

係

我接受唔到隻味
所以打算直接戒

唔執枱

有冇飲到好肥

會唔會你係enjoy 深夜果隻安靜同自由，多過訓唔著?

唔好買，試吓用堅果類同水果取代

戒唔到食屎都有既

行山

巴打注意衛生

戒唔到單身

我有時被逼早起 個晚都唔眼瞓
已經冇午睡

睇阿狗呢隊閪波

7分飲食，3分運動⋯
做運動唔難，介飲食最難😭

剩係鐘意J人妻熟女既Av

咁聽落真係幾影響到你作息同生活，
巴打如果有需要可以留Tg 俾我，
我介紹相關服務俾你睇吓幫唔幫到你

我之前都好中意飲
但係自從中意飲熱水之後就覺得太甜嘅野一啲都唔爽
個嘴好唔舒服同個人好攰
所以我依加中意飲凍檸茶走甜，飲完就食哂啲冰，爽過飲可樂

死撚左就唔洗戒

Welcome to the league of draven

你會射精係正常，巴打做咩事想戒

咬指甲?
冬天黎緊會唔會令你飲少啲凍嘢

畀咗好多次機會你，block

唔影響到日常生活情況吓係可以接受的，
如果巴打真係好想戒咗佢，可以睇吓自己咩時間同情況吓會打
減少啲俾機會自己打，例如你去camp 好難會打到飛機

好我聽日就試

打丁囉
打左咁多年都戒唔到

巴打食好多? 食香口膠取代?

食撚完拍蘿友走得, 唔撚洗碗？懶閪乎？

我都想好似你咁瀟
不過巴打都唔好飲太多

咬指甲宜家咬住指甲覆緊你

工餘時搵啲興趣去玩吓?
多個圈子有機會識到女仔，同埋有共同興趣又易啲追

唔影響到日常生活就ok 除非巴打自己想戒埋佢

甜飲

依個真,日日都要上一次
食飯又會睇

搣咀唇皮

例如邊間？
有咩係美心獨有？

q 腳 <-搵身邊嘅人幫手提自己
飲珍珠奶茶 <-試吓叫少糖先，同埋平時飲多啲水，等自己唔好口乾想飲嘢

咬飲管

你有借錢? 係邊到借錢賭?

貼幾個月左右，如果無再咬，就可以唔貼架啦

咁你可能係需要一個自由空間多過真係想夜訓

咬指甲?

搣啲皮?

負能量

其實唔係好知可樂有咩好飲頭個幾啖係好正 但飲多過一半就唔想飲埋落去
如果出一口可樂的話

有呀 做咗4年肥咗30幾磅 好彩前排停業冇嘢撈 用兩個月減咗40磅 依家都有keep住飲 但係食嘢少咗好多

身邊嘅人可唔可以提你?
又或者依加多啲戴口罩有無幫助?

食嘢太快

一來啦 二來真係個人慣哂

唔好買零食，正餐食返多啲，用堅果類同水果代替

巴打幾點訓?

有無咩事你會唔拖?

un腳kiu腳好似有脊椎側彎

可以食，不過唔好太夜食，同埋食得健康啲

巴打有無女朋友?

成日un 腳

4點10點半左右起身
聽日要番正常朝9晚6
今晚唔知點算好

最想戒邊樣

多謝G持

瞓覺要攬住張由細到大嘅口水被

睇面書

戴住口罩唔好俾自己咬?

死撚咗佢啦

戒唔到夜瞓

賴床

巴打有無睇醫生Check check 腸胃

懶

我拖唔拖

我連bb仔果啲苦味指甲油就試過唔得

頭痛都有好多成因，未必因為飲凍嘢咁簡單，
如果真係成日出現都係建議你去搵醫生check 一check 會穩陣啲

唔死都無用

依個post好多咬手指巴絲，有無人成功戒到咬手指

咁最後邊個執?

咁健康嘅活動，巴打因咩事想戒?

二十年了
巴打係咪社交圈子唔夠大?

會唔會影響到生活?

咬手指咬緊個時冇意識自己咬緊 一大壓力個排係完全忍唔到

再keep 住第日到早起呢? 連續幾日應該點都攰

返工2點 放假3 4

訓醒扯旗

冇啦 私己錢

手指頭黐膠布好易甩的
我一唔自在，焦急嘅時候就會下意識搣，自己都唔知
通常搣到手指頭”立立地”先會發覺已經流緊血

有試過一排去整指甲 係work嘅 個排冇咬 可以留長指甲添 唔知係咪仲個一排冇乜壓力 應該呢樣都關事

One Life One Team

Met手指

真係

各花入各眼

頻密程度同退休人士有得揮

好事嚟啊巴打，我希望我都可以好似你咁

俾心機

會唔會打到影響自己日常生活?

兩個月十幾k知

見字剪甲唔好咬

試吓飲多啲水，等自己唔會口乾想買嘢飲

唔會痛架咩?

走飲管?

巴打負成點樣?

依加有mini

無聊/緊張
無特定 但比較多就係呢啲時候

冇...

絲打有心

不如試吓早D打飛機？

巴打可能再做埋運動會好啲，因為一反彈會好易肥過以前

搵個慢啲嘅飯友一齊食

而家戴口罩咬唔到變左摵倒刺

係 靠控制飲食同運動

咁要慢慢改變個習慣啦，不過有可能你自己一個住你會早訓啲

之後Erd氣要erd岀聲

第二日就keep唔到

唔係呀, 飲緊野嗰陣時潛意識會咬飲管,覺得好舒服

i mean 最後一劑如果唔得不如丁少次，一日幾次都幾嚴重

脊椎側彎都可大可小，可能巴打要抽時間搵醫生睇一睇

依家都有keep住舉下鐵 跑下步

Meth

搵身邊嘅人提一提自己?

照樣夜訓咗先，聽日早啲起身，聽晚應該會早訓到
之後就keep住自己依個生理時鐘，就算後晚你十點未眼訓
你都無再玩手機跳上床到等訓著

咁樣都唔係辦法

好難啊之前就話要固定幾點醒 依家zoom真係hea住上都得 如果自己一個住更加唔會早瞓..

好有感情嘅，如果無咩影響，其實又唔使戒啊

del咗個app佢

淨係戒糖，多肉少菜，每個星期做三日運動，每次一個鐘夠唔夠減

搵屋企人幫手叫醒自己?

你覺得自己懶，其實你對自己都有要求，有無啲咩你有興趣同埋特別想做?

呢排做返運動，做完飲返罐
dklm瘦到肋骨都出埋嚟。

食肉

寒背 突頸

咁可能要搵相關專業幫你手戒咗佢
如果有想嘅話你可以留個TG 我介紹俾你

平時有無其他減壓嘅方法?

食辣

依家閒閒地三四點

第朝你會幾點起身?

自然情況嚟，巴打唔使太擔心

返工7點sth

咁你係馬會賭? CUT咗個account 先

咁你平時有無其他減壓嘅方法?
同埋如果流血你係咪會即刻停?

我都有朋友Gel 甲後成功戒咗
仲有無巴絲有其他成功經驗分享

手指皮定係手指甲?

都係個幾好嘅興趣發展啊，巴打有無考山藝果啲

試下用自己意志力停吓先，再停唔到可能要搵相關專業幫你手戒咗佢啦

我早幾個月 一星期行4-5日山 一次3個鐘左右飲食就盡量keep住800卡一日（其實咁係好唔健康）全部甜嘢都戒 除咗酒精

倒刺應該唔會成日有? 所以都ok?

鄭松泰分身？

要下定決心架啦，堅持過7日先

試吓轉鐵飲管，應該會幫到你戒

加油

老套啲講句麥記唔健康 小心喎巴打

巴打可以留tg 我地傾吓? 睇吓可以點幫你戒

我自己就好鐘意見到人un 腳即刻stop 人
所以身邊無咩人會un 腳
依個post 有無un 腳巴絲可以分享吓成功經驗?

咁可能你日頭有啲真係好chur好用腦嘢就會迫到你早訓

食開屎

12點訓
由中學到依家都係好夜訓
以前成日2點幾3點 依家叫好啲 1點左右
日日都訓唔夠

巴打係瘦底果類，咁你要食多啲嘢啦
如果你想身型好睇啲

最多咪死

想轉食素?

遲到撚正仆街 哂人時間

咬指甲搣手指皮 搣到見血先收手 btw樓主咁得閒

無咪摵到有

會少甜呀 但係都幾常飲
唔買都會買d 有糖既飲品努力減少緊飲

我有拖延症
戒唔到

有無搵醫生幫過手? 如果唔太嚴重可以透過健身同伸展改善

我都知
就係唔知自己係咪上癮，丁完一飛，隔一陣又有個種念頭，跟住又想追多丁. 意志薄弱，最後都係戰勝唔到，所以一日幾丁

食得太多?

第朝無野做? 可唔可以第二日早啲起身

一焦慮就咬指甲

或者應該講”刮”手指準確啲，我係食指會刮手指公指甲側邊啲皮
流血就停架啦，立住唔好搣
我諗都唔關減唔減壓事，我嘅程度係等𨋢等得耐都會搣不過呢排叫conscious咗啲
Btw 絲打好有心 逐個留言覆

咁返工無問題?

我覺得係同一件事
夜訓 遲到 拖延症都係無辦法準時咁做某件事

我都戒唔到

通常會拖啲咩?

kiu腳

屋企人係咪都夜訓開?

一早blocked

巴打有需要可以Tg 我傾吓 @esmileyhk

戒唔到賺錢

珍珠奶茶

你識相關醫生？

jm9

咁又唔係，
我正常身形，之前仲少少肥
做返運動之後瘦勁多，有返少少abs
係收肚嗰下見肋骨姐

今日諗到依個topic 想同大家吹吓水嘛
你通常咩時候會想咬同搣?

想像唔到

我戒唔到燥底嗰陣會嘆氣嘆出聲

我老婆既野拖得最勁

節制地食肉
呢排壓力大 仲要平時食太多肉
特別係m到前
令成個人好aggressive 乜都睇唔順眼

有心了爸打
係做野姿勢唔好搞到寒背

點拖法啊絲打?

有講錯?

咁影唔影響到你日常生活作息呀?

因為根據家計會：
自慰的次數因人而異，並無一定標準；但若發現自己過於沉迷，甚至影響日常生活及社交，則需要留意了。

洗唔洗咁惡

依家唔減了 女朋友話我唔好攬啦 成身硬賓賓

希望大家改到壞習慣

似乎你都知道唔係咬指甲問題
而係焦慮問題
有需要可以加我地IG
@esmileyhk
dm我地傾傾

屙屎一定要倒立

我都想知

一得閒就自動波搣 逐隻逐隻搣 咬甲咬到變晒形

似乎絲打真係習慣成自然
不過如果習慣改唔到
可以試試冬天時戴手套
咁慢慢逐少逐少改
慢慢將個習慣戒左佢

屌你老母

戒唔到賭...股票

咖啡

咁巴打你覺得咩原因令你有遲到或拖延嘅情況出現?

小心條腰呀

人之常情呀

真係超肥呀珍奶
邪惡毒物
少飲為妙

唔一定係醫生
可以介紹性治療師俾你
因為食藥都醫唔到

最緊要你滿意自己的體型和健康

haha
有咩問題??

咁咪選擇性拖延啦
其實都好正常

鼓唔起勇氣開始

我唔係太知食肉係咪會到個人有攻擊性
但我所知食肉會令人身體唔好
所以都係少肉多菜
均衡飲食

乜咁嚴重
我以為食藥應該可以

what?

X2

你講吉野家都冇咁嬲
美心有咩好食

R腳趾.之後大大力咁索

OMG
好傷呀
黎緊冬天試下戴手套
慢慢改正下習慣
加油!!!

唔洗咁燥既

點買股票法?

都會嘅不過最多早一個鐘囉

好奇想知
究竟咖啡定可樂更唔健康?
不過都係最多一日一杯好了

同埋係先天性格上令到你會拖?

講大話

習慣口頭禪

撩耳屎

唔嚴重呀
都係去傾下計
我無聽過食藥可以幫到手呀
有需要TG我地啦

有畫面
不過平時在家咁做都OK
唔好在心上人面前或公眾場所做就得啦

我真係認為係習慣
所以早到一個鐘已經好好了

原來係咁
我明啦
係咪巴打戒唔到講呢4字真言?

邊度撩先係重點

屋企自己撩

會 食太多肉會令人有攻擊性
但係豬肉咁好食 特別係叉燒 燒肉 點樣戒呀

咁唔洗戒呀
撩到有問題?

順口

指甲呀
無聊 發呆 緊張 諗緊野都會meet
戒唔到

你食得多豬肉?
我聽人講中意食牛肉多

屋企人返夜 所以我夜訓都無人理
擔心健康 但又戒唔到

好多人都會咁講呀
不過留意場合同對咩人講就OK

咁GEL甲啦
我朋友同樓上有朋友講都係有效

眼瞓先會瞓
兩三點係基本
明明又要早起扮工

每晚較鬧鐘叫自己訓覺
例如每晚最多12點前一定要停曬所有野
叫自己訓
訓唔著都要攤

咁唔攰?

懶..拖延症

我最少一日一次唔打訓唔著

等年三十我出個POST一齊賣懶

如果唔係每樣野都拖就無咩問題呀

戒唔到愛你

咁影唔影響生活先?

巴打愛邊個??

採礦

老麥認真戒緊

當然係想戒哂佢

就算以前讀書chur midterm assignment 甚至臨考試前個晚都會打
以家待業直頭係keep 住想打就打

冇呀
當然可以

4小時

keep住gel就冇事！但係啲指甲會越整越薄不過不停接着gel 問題就唔大！

好難總係訓覺前有其他野想做

紅牛
然後夜晚瞓唔著
惡性循環
放假先會補眠
我會唔會死

唔係咁易架葉師父
冇人要

𨳒你老母返去幫老豆含撚、幫老母奶閪啦死剩種！

掛住前度

正苦係收錢食屎
條友係比錢食屎

見到靚女會勃起

控制到場合嘅 但戒唔到
飲品反而冇乜嘢 係野食啲糖份

「橋」腳坐

雖然好多人偏愛牛肉
但豬肉先難戒
我試過去清真菜餐廳 結果啲嘢食好詭異
可能我嗰味蕾俾豬肉寵壞咗 覺得冇咗豬肉 果然係差啲

呢方面有咩專業？
戒毒所啲frd?

人類本能嚟點解要戒

唔打訓唔著算唔算 扑完野都仲要打飛機俾老婆鬧以為我唔想要佢，但真係好想打

咁你又過份左少少

間唔中一次半次都OK?

加油巴打

只要戒左夜訓
就可以戒左另外果兩樣
我相信

其實行咗好多年
覺得畀錢換cert好on9

食鼻屎

咁就唔止一個月4-5次?

不過你要搵下方法分散自己的注意力呢
咁可以唔洗成日都諗住

咁等你第二日有其他野做
就會自自然然可以早D訓
咁就唔會影響第二日的生活了

真係好多
巴打會唔會SET個時間俾自己
上少D連登

打three G

同埋之後唔GEL一段時間
都可以令到甲健康返
會厚返的

老土一句
世上無難事
只怕有心人呀絲

咬手指甲
一冇咁焦慮就咬少咗，但係戒唔斷，反反覆覆咁。

紅牛係好似信用卡咁
碌左你之後既精神去等你應付到當日
咁長此下去都唔係辦法
年中都間唔時一兩單年輕輟死既個案
小心呀絲打

感情台開個POST
應該都好多人會回你
點樣改善自己而令到自己有拖拍
加油呀葉師父

咬 指 甲
愈咬愈high

有無現任先?

卡數都有得拖?
會罰息

我覺得係咖啡因呢樣野好唔健康

正常的生理反應
但巴打小心俾其他人見到

好細過開始採，採咗幾十年，一兩星期一次咁

戒唔到粗口
如果自己控制到
咁都OK
唔洗特別戒

至於糖,你知道可以食少邊一D的
加油

盡量同自己講雙腳到地呀

食開屎？

我一直都唔明點解社會上唔可以容納粗口
粗口都係一種語言
有必要用道德角度批判一種另類語言？

你令我了解多左其他人對肉既追求
厲害
只要健康就好

見下輔導
大家一齊諗下方法

咁就唔單單止係滿足性需要
係習慣成自然呀
要諗諗計

可以變成工作既一部分呀
山藝教練有無聽過呀
所以唔算係俾錢換CERT嘅

有咩好食?

大約次數??

要正視焦慮情況
才可以改善咬手指甲行為呀

因咩事咬?

真係好唔健康

咁唔算係問題?

夜片
唔好誤會，係夜晚臨瞓前要食番包薯片

我唔係日日睇
但係間唔中覺得自己唔想忘記佢既時候，隻閪手就會郁

由細到大嘅習慣 應該好難改
我之前兩三年都keep住gel甲冇得咬
一無gel返，頭幾日都忍到，之後都係會恢復返個壞習慣
人哋戒毒戒煙冇得食都自然甩得到

好彩巴打有解釋
唔係真係好令人誤會呀
夜晚食番包薯片後
不如試下做15分鐘運動呀`

咁係幾耐前分左手呀?

GEL返啦不如

你睇返連登啲post
啲仔唔鐘意啲女gel甲
所以唔gel了

訓教

戒唔到搣嘴唇啲死皮
流晒血都死要搣

煙

試下飲梳打水

可以係透明或者淨色
相信巴打唔會因為你既健康需要而唔追你的

可以茶潤唇就無死皮
你就唔可以搣!!!

訓覺係好事呀
上面既巴打絲打係唔願訓呀

呢樣堅要戒
好唔健康

好後悔打
成日腰酸腳痛

一步一步減少啦

煙酒
無煙點有酒
無酒又點有煙

咁有無諗過想戒戒佢?

Y覺得啪打指唔好?

戒唔到做deadline fighter

十二點左右啦

都唔會 因為由細到大都勁鍾意飲凍飲

係反送中前已經覺得佢好撚難食

千祈唔好食第一支

如果對自己無影響
又唔洗真係戒呀
每人有唔同既交功課/做JOB方式

可以試下追下女仔
通常我見好多巴打有女朋友之後就停止左呢個行為

咁訓6-7個鐘都叫夠呀

3am

唔鍾意食香口膠，驚咬到肉

但係通頂好傷身
黑眼圈又深咗

好鐘意飲奶茶 咖啡 茶 依啲有咖啡因的嘢
朝早唔飲個腦郁唔到 諗唔到嘢

樓豬你好好人呀thx

抆完屎硬係忍唔住聞下隻手

拖延

戒唔到食辣😞

戒唔到懶

大半年前，過多幾個月就一年

咬手指
一專心做功課/睇電視就咬，趕deadline 咬得仲勁。
試過gel甲，gel左一排好左好多，一拆甲就會即刻咬翻

仲有就係食煙，翻學多野煩，越食越多

咁幾點起身?

件事都唔係你錯呀.....

所以絲打都係忘記過去
努力面前啦

夜晚真係好撚口痕 好肚餓呀呀呀

戒唔到dirty

都係習慣既一種
如果唔係太傷身
就留住啦
每人都會有一D不為人知的小習慣

巴打都知呀
所以可以試下由今晚做起

係呀
如果太想飲就食午飯飲
晚飯後唔飲得
因為你會訓唔著覺

臭臭的

好多巴打絲打都有呢個情況呀
有無人可以幫到手

少食怡情
多食無益

除完對元襪會索下先洗

樓主打算年三十晚出POST賣懶

我都有試過但慣咗咬手指啲指甲好短 整完gel甲執嘢嗰陣飛甩咗兩塊
痛撚到仆街 好彩冇見血 從此就冇再整過

領杯 手指尾會向出

咁都已經係好耐既事
係時候要放低
唔好再俾佢糾纏你了

戒唔到丁

咬手指事少
食煙事大
一字記之曰
戒!!!!!

味覺係咪有問題香港大把好西啦

我好明白
所以好肥...

唔好諗住食
快D訓

會唔會日日都沖涼?

小事小事

戒唔到一日一杯綠茶益力多

日日lunch都食...忍唔到

可能太長了
所以可以GEL短D既甲
同埋GEL甲係唔可以做太操重既功夫
如果唔係爛左甲
又痛又蹝錢!!!

咁會點呀?

次數密唔密?

一杯益力多等於4粒方糖
每次飲之前諗下有幾恐怖
就嚇到自己唔敢再飲

咁皮膚同腸胃有無出事?

覆緊呢個post嘅我已經拖延緊
其實除左self control 之外應該冇人救到自己

成日胃炎...睇開個個醫生話我犯賤

共勉之啦絲打
暫時圈子都好難揾到一個好似佢既女仔

食凍野
成日雪啲冰粒然後就咁食

same

我頭2個月都會狂睇同佢D對話 但唔好再睇
搵下朋友講 唔好自己屈住
太耐啦你咁樣

一開頭以為自己問題 但係去過潮特之後
見都好多人都會係咁

戒唔到對陌生人好
對親密嘅人差

即使唔睇佢係藍定黃 呢間真係唔好食喎

戎唔到叫雞

大麻個張擺明唔係啦

同埋唔係最急既野都相信無人可以阻到你
你真係要自制呀!!!

心癮呀

時間可以幫你呀巴打

夜訓可以戒
諗太多都可以戒

但無自信同細膽係要練返黎
唔可以戒嫁

飲凍野已經唔好
仲要食埋冰真係唔得BOR

係呀
再諗方法令自己走出黎
唔好俾呢個人再控制你

咁姐係唔再係問題?

打丁
連蕭別離呢種禁欲聖人都會破戒你就知根本冇得斷尾

你可能只係覺得身邊人會無條件包容你啦
所以先會咁

都唔係嘅

都係壞習慣嘅

你想戒?

咁我即刻瞓喇

咁你想唔想戒?
想就一定諗到方法既

早抖

想架

搣咀皮

先預備好自己
搵返個女朋友先

叫自己永遠兩隻腳都腳踏實地
唔可以離地唯

茶潤唇膏就無得你摵啦

有時坐耐咗想轉姿勢就會翹

咁可唔可以起身行下呀

戒唔到要捽住塊小布仔瞓覺

OK嫁

以家一星期做2/3 次運動，如果攰到一返屋企就想訓教就未必搞咁多啦，不過訓醒冇野做就想打。

就好似樓主你飲可樂咁
我就係依賴多巴胺分泌既短暫快感而上癮

多謝,有心啦

咁你係做運動?

好彩你有女朋友,
唔係你都唔知聞邊個

係呀 不過岩岩果場重心回番4k
而家-5k

Gel過啦 照meet 無得救架啦我

成世

拖延 大頭蝦

戒唔到一俾屋企人屈就好L唔開心

好有問題
比上司話我散播負能量唔鍾意我

我係手指皮。損曬流曬血都met

NNN Challenge

做左太耐錯既姿勢
已改唔易

廿年

11am

好

我成功戒到
gel咗幾次之後就好自然冇咗意欲咬
一嚟覺得好污糟 二嚟會咬到個gel表面有一條條痕

我見都係來來回回既
唔會輸到最底
點都係輸下嬴下

試試戒
定下DEADLINE俾自己
戒拖啦!!!

每日一杯茶記嘅凍奶茶

好多大神都係有拖延症....

大頭蝦都無咩都改呀
性格黎既

俾人屈實唔開心嫁
唔洗戒
好正常

OMG
佢講到出口
咁既

真

如果蕭別離見到呢個留言
我好想同你講：
「蕭別離,我屌你老母」

咁要貼起佢啦
真係唔好俾自己咁得閒不自覺地摵

係呀,但唔改老左仲大件事

咁其實都夠訓呀....
雖然係真係夜
但我都會咁夜訓
因為工作關係

同埋好浪費金錢
唔捨得咬

我如果出街食飯一定係飲凍檸茶
有時一日兩杯
因為一日出街食兩餐

我gel完戒左meet手指甲 但戒唔到meet手指皮
Meet到傷晒 用酒精搓手液勁「拿」

可能我係喺日本返工
日本人真係好麻煩

煙就戒到
但真係戒唔到咖啡

朝早一杯齋啡 唔飲會身痕

R濕疹

叫沙包魚幫你

唔好咁撚痴線

好似話傷關節，但唔肯定。

啪手指嘅聲唔係關節聲黎其實

晚晚都想打

個問題係我想戒夜瞓

但因為我有專注力不足症
基本上我個人生做咩都好難

我有呀，一開返又met過

放工返到屋企除褲起勢噉R袋底
跟住到沖涼嗰陣就